［告急 觀塘人速入］凱晴今晚有活動！！！

大家唔去星火 食完飯都落黎見下凱晴啦

推

Thanks

Push

曼聯輸波仲有心情唱歌

唱Glory Glory to Man United

拉

259

今晚準備射幾多獲？

依家九龍灣過來趕唔趕到
想見見希比的ex

晴b唱歌？

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學: